[集思廣益停工系列］究竟全面停工下仲有咩工種係可以繼續開工？

如題

好想知有咩工會繼續開工
你地知喇
香港人好撚鍾意翻工㗎嘛

緊急服務

工程

即係醫護果啲？

而家仲有工開咩？

yes